Mijn hart was ouderwets vatbaar van liefde en medeleven, en toen wierpen door ellende vice en haat, niet opgewassen zijn tegen de kracht van de verandering zonder foltering zoals men niet eens indenken.
